李東海小學，回魂夜，必會生靈塗炭

校長正仆街